今日放假，係屋企炒左個飯食（2）

基於上次食唔死我，今日放假我又炒左碟飯

上網睇曬步驟再落鍋炒

但個鍋都燶燶地底

下星期食乜好？

上一個post
今日放假，係屋企炒左個飯食

今次靚仔好多

多謝支持